其實IVE Shape嘅Top up degree有冇用？

岀到嚟搵工真係當你係學士學位？
掙扎緊讀唔讀埋嗰一年degree課程
因為今年有資助 如果讀埋係當係學士學位嘅話又幾抵諗 好似係
所以究竟有冇讀嚟用？
定係岀面根本唔認可 唔當係學士學位？

廢廢地

你讀咩科同諗住做邊行先

比hd好少少咁
可以做返幾年野睇下有冇需要讀返

有得技中大梗係讀中大啦，無嘅話，咁話哂都叫degree 吖，讀啦

讀運動教練 但仲未肯定自己想做乜
想搵啲唔係坐定定嘅工 好似係助教嗰啲 但嗰啲收入又唔穩定
有搵過社區中心啲活動助理 但好似普遍人工都唔高

因為係咁啱得今年有資助 之後讀翻就好貴
同埋我上網見啲人話好多工都唔當ive shape degree係學士學位 因為唔係八大
利申：屋企唔富裕

BSE呢

d人去台灣讀都係咁啦。。。。。。。

其實當大學學位,但當然比起真係大學緊係輸D
你當係有見大學工要求既入場劵

讀埋啦，最緊要你果科有用，唔係可以用黎考政府工，一視同仁架

當你畢業 你敢認自己大學生咩

最緊要讀QF lv5既科=Bachelor degree
讀緊青大pt UCLAN QS Top up

睇咩公司啦
不過同8大比咁緊係差D
你普通工,都係睇INTERVIEW姐
不過巴打你打算讀咩先

讀埋啦，反正好易畢業同埋唔算貴

利申：今年讀完

同意，打滾多幾年，除非你果間野好top, 如果唔係都冇乜人理。請你做野又唔係請你讀書，考多幾張related cert靚靚仔仔

早幾年啲hr或者唔知咩degree
呢幾年佢地應該知同都當大學
但當然八大係勁啲
同埋如果工程既話shape係ok既

唔係得今年
18-19學年已經開始有資助

人比人比死人，你search hku xx科一樣大把人話唔好

早排睇物理治療，End up都係派左運動治療師，都幫到我。佢都識好多野，唔係亂尻咁黎，如果樓主想讀呢類應該唔愁無出路。

唔當就唔會
唔當學士學位係間公司問題
但同8大比 點都爭d架啦
不過可以用工作經驗同個人能力彌補

當係公開大學

有QS Lv5起碼可以政府當大學

如果係有實際技能同有認可資格ge可以讀ge。如果諗住出黎同8大爭就差d